[
    {
        "randomId": 431
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nagutera Nyiraforongo",
            "option_1": "Imbwa mu masinde",
            "option_2": "Agahundo",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Ikinyugunyugu",
            "correct_answer": "Imbwa mu masinde"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ntereye agasozi ndashya ndashyenga",
            "option_1": "Inda mu nnyo",
            "option_2": "Umugore utwite",
            "option_3": "Agafuni mu mushike",
            "option_4": "Inda mu ruhara",
            "correct_answer": "Inda mu ruhara"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Wavuka wari waterera cya Mahangire",
            "option_1": "Urubariro",
            "option_2": "Utubyi tw'umushumba",
            "option_3": "Umurunga",
            "option_4": "Akagata mu rwobo",
            "correct_answer": "Umurunga"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Bagiteye icumu gicumba umwotsi",
            "option_1": "Ikinyugunyugu",
            "option_2": "Inkono yuzuye ibiryo",
            "option_3": "Umurabyo",
            "option_4": "Igicuma bacuncumura",
            "correct_answer": "Ikinyugunyugu"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kagaba arabagira ku ishyamba",
            "option_1": "Agahinda mu nda",
            "option_2": "Agacurama",
            "option_3": "Ubwato mu kiyaga; mu ruzi",
            "option_4": "Intorezo n'irago",
            "correct_answer": "Agahinda mu nda"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ngira inka iheta ibitugu igasimbuka urugo",
            "option_1": "Ikivumvuri",
            "option_2": "Umusuzi",
            "option_3": "Ikirondwe",
            "option_4": "Ubuheri mu gihata",
            "correct_answer": "Ikivumvuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ko uri umuhanga wo kurasa warasa indonyi",
            "option_1": "Uruyongoyongo",
            "option_2": "Inshishi",
            "option_3": "Intare",
            "option_4": "Ifundi mu murama",
            "correct_answer": "Inshishi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mugina ni uwa Muko",
            "option_1": "Akagasire ku rusyo",
            "option_2": "Igihumyo",
            "option_3": "Imutsi wo ku kibuno",
            "option_4": "Imfizi y'intama",
            "correct_answer": "Imutsi wo ku kibuno"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nshagawe ntari umwami",
            "option_1": "Inda mu nnyo",
            "option_2": "Umwangange",
            "option_3": "Ikiyiko ku mbehe",
            "option_4": "Umusore warongoye",
            "correct_answer": "Umusore warongoye"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Gishyuha kitotsa",
            "option_1": "Inda",
            "option_2": "Umusambi",
            "option_3": "Umusuzi",
            "option_4": "Akanyugunyugu",
            "correct_answer": "Umusuzi"
        }
    }
]